comandos

1 - pipenv install
2 - robot -d .\logs -L trace .\DesafioQA.robot

explicando os comandos
1 - ir ate o site da python https://www.python.org/ na seção downloads baixar a versão mais recente e adequada para seu sistema operacional.
2 - instale o python
3 - abra um terminal de comando
4 - digite: pip install pipenv
5 - piip - ao instalar o pipenv ele se comportará como o package.json do node, ou seja ele cria uma aruqivo de configuração com as bibliotecas usadas
    para a realização do projeto e depois digite: pipenv install
obs - Explicação do comando de execução do teste com a ferramenta Robotframework onde:
    -d -> é comando usando para especificar onde será alocado os arquivos de log.
    -L -> é o nivel de detalhamento do log, existem 3 tipo, info, debug e trace